三國無慘7:帝王傳-天下二分之計與曹操對立

9月29日: Day 462
09:45PM-12:00AM
遊戲:三國無雙7:帝王傳 (Day 6)
赤壁之戰宦官黃皓統一中原一大部份地方，與曹操對立，黃皓想一口氣攻入許昌反被打返，看來無JJ統治還要一段時間...
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: